3M:沒有柏林警方向該公司訂購中國製造口罩的記錄

The German reports said the masks had been made by a Chinese producer for the US company 3M, but the firm issued a statement on Friday night saying: “3M has no evidence to suggest 3M products have been seized. 3M has no record of any order of respirators from China for the Berlin police. We cannot speculate where this report originated.”

呢單野好古怪...

支那想玩野老屈老美 又柒左

支那又造假新聞

有咩來龍去脈

又玩反間計

成件事即係點

係咪大陸柏林派出所買

到底咩事

假新聞做鳩美國
邊個會咁做? 心照啦

比代理呃？

推

係咪柏林俾中國呃左批貨呀

德國差佬係咪淘錯左左3N呀

屌你2020年仲玩老屈

Twitter

搵到了

有媒體引述：德國指責美國高價「搶」走原來同支那交易嘅醫療物資

樓豬段新聞依家柏林警方話冇向支那買貨

cctvb loop左段新聞兩日啦 現代海盜

吓

究竟件事真相係點呢

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

唔關支那事，不過可能關支那人事；假野問題；
現在你幻想係好多菜鳥喺國家級別 ebay 買 PPE，成班變曬笨鳥

德國佬搵錯人買貨

好典型既支那騙案模式

反間計

比班共媒LOOP左現代海盜兩日已經足夠，佢地一定會當冇左件事，唔會再followup

1000%支那假新聞

柏林警方其實係咪講緊鄭柏林

咁依家個推論係老屈做fake news誤導
要不是有中國全世界都完蛋了，你睇美國幾唔掂又霸道要搶德國買嘅中國貨保命

我老豆係咁笑美國搞唔掂
依家要出到搶
又係咁讚中國依家防疫做得好
出動全國力量齊心抗疫

安徵省柏林市

支那狗

之前trump trump先屌鳩完3m
我勸連登仔保持兩秒距離好d

又可以投訴cctvb 罰鳩佢錢

幾時全世界圍剿支那呀屌根本人類最醜惡元素集合體

呢單野now都報咗成幾分鐘又冇source

3m:fact checked

其實係咪德國買錯淘寶貨

支共分化假新聞

有撚用咩
啲師奶睇完份撚晒腦

不過tvb戰線要打，
推埋上twitter玩大佢！
你要玩假新聞吖嘛！

德國佬係唔係同中國山寨3M 訂貨

都唔知是咪假發貨添

係咪同支那買辦傾

狂作新聞

CCTVB每日任務=抹黑美國

3M:沒有柏林警方向該公司訂購中國製造口罩的記錄

呢兩日香港D傳媒係咁播外國屌美國搶物資

now都有報

搵左啲偷呃拐騙支那人做中間人 俾人食夾棍啦

肥肥了

睇曬篇文，似係咁多國家都係同支那買貨，又同時畀美國佬搶

問題係，有冇咁「轎」呀

警方鄭柏林

up

中宣部

好亂

羅生門

淘寶貨

CCTVB每日抹黑美國 抹黑歐洲

連報港台問世衛台灣單野 主播狗都可以厚顏無恥 面不改容咁繼續抹黑港台 完全唔收羞恥

假新1聞

你覆返你老豆：
係搶咁又點
有本事就叫遼寧號去打美國囉
有本事就叫中國再出多一倍價錢囉
中國又話係世界第二大經濟體
口罩都搶唔到
點樣挑戰美國做世界一哥

咁你咪屌個賣家唔守信囉
你屌第2個買家咁搞笑

吓都好清楚啦⋯⋯

唔係話德國話美國咩現代海盜咩

點解星期五出咗聲明可以隻字不提？
單方便話美國做現代海盜，唔講fake news

屌你老母tvb

fake news (made in China)

你同你老豆講，防疫係應該係防止佢爆發，但係中國就係唔比人講，封鎖消息，先攪到全世界大爆發。佢現在係叫補鑊，防條L疫咩！

其實好多外國左媒都做左標題黨
樓主quote果句唔提
有班左膠fans就用個標題黎嘈

公道講句

如果咁多國家向支那訂貨買咗，美國佬用高2-3倍價錢向支那買，咁都係支那賣家問題wor，訂好曬轉頭又高價賣畀其他人

唔明屌乜

德國自己追究到底啦

用慣左係香港諗住世界會受呢套？

好L鬼啦！乜L野德國媒體報導。媒體名都冇，真極有限啦！難為好多大台大報都係咁報!

係now新聞都有報

依家擺明係
1000件貨 (自己知)
我賣3次, 各1000件比3個買家
然後就話比2個買家知有個買家搶曬

錢收3份, 貨就出1份, 隻獲仲可以射比人

FT 都有報喎.

肯定係Trump要 3M 澄清啦.
Trump咁小氣.
唔澄清就向3M報復

支那嘅fake bews真係滿天飛

投訴埋

damage is done啦, fake news完解釋番都冇用
支那真係仆街黎

Andreas Geisel, Berlin’s interior minister, confirmed that the consignment had been “confiscated” in Bangkok and never reached Berlin.

最好笑係話美國用3倍價錢'搶'。真金白銀比錢買叫'搶'? 就算係真，咁係賣嗰個冇道德，見錢眼開。

單野係美國扣新加坡廠比亞洲既貨

德國Der Tagesspiegel 原文

支那Fake new

美國唔好忍 做野收支那皮啦 瘋狂屈9人

now新聞邊個發fake news出黎

3m跪侵

即係支那用德國個名做鳩美國?

睇到單新聞個陣都心諗
單野聽落咁流既係咪又老屈

老豆會話
病毒源頭無根據講係邊度

大陸連3M也是假的

不如迫3M返美國/歐洲開廠啦

綜合上面講，3M歐洲地區發言人話冇收過order

真相係點未知

去廣管局投訴
Cctvb又報fake news

欣賞你嘅思維

唔好話CCTVB,有線,NOW
所有新聞都有講

有線講依單之後再轉落Trump屌3M唔理國內
依單好明顯所有的傳統媒體都出手

咁齊心有無Order就自己諗啦

有無template？
投訴撚出動

好似上面個post咁講，買撚左3N

其實3m 藥廠可唔可以放系其他國家？
藥算唔算戰略用品？

淨係投訴cctvb
明搞佢吹呀

Tvb乜時間播過，有時間同頻道就投訴得

咁古怪

佢個互動新聞台24小時輪迴播放

支那01入面咪有曬source你地自己google下得唔得啊，咩都要人餵入口

Push

now好似都有播到

有冇唔係01嘅link

借個位黎推
閪到全公司都上網屌柒佢

有冇做藥廠巴打絲打(3): 移民顧問 澳X製藥幫到你! 拒絕紅色企業

記得支持下，推介比多D朋友睇
好撚多花生食

0.3M

一聽就知係支那製造既fake news 啦

睇完你先知起因 麻煩pin一pin

似係柏林警方被支那人詐騙，支那人畀唔到貨就屈美國搶貨

BBC都有

整件事來龍去脈係點

Dw news 德國公營電台

叫你老豆上大陸一轉睇下防疫做得幾好

今日晏晝見cctvb 已經報左3M 支那口罩比美國扣起左
留名等睇又報fake news

日日J緊cctv

我淨係會投訴cctvb
就算其他係咁都好
我而家只會集中cctvb 做錯野
咁佢又真係做錯野又唔道歉
咁杯葛佢嘅產品廣告係應該嘅

無睇就鳩up.

第一法國話差啲俾美國搶左, 即係收到貨但途中發覺美國搶貨.
係作都係法國作.

第二德被搶既貨發生係泰國. 兩批貨一批被人搶左. 3M話無收過訂單其實都有問題,因為第一批已經送左俾德國.

最後, 成件同中國零關係, 只係啲口罩係中國出產.
最最最後, 德國無買到山寨, 因為一直同3M買緊亦一直跟進緊個運輸路線.

最鍾意呢啲集體炒車
講大話個個睇下你點拆

美國真係低能，3m 啲咁種要國防企業由佢去中國開廠，唔留係本國，一出事就無護具，叫商人為國增產，佢地就唔鬼理專心炒口罩發達

係3L

用緊

淘出3MM假鳩

美國駐德大使館引用柏林日報澄清：

"...the Senate based its accusations against the U.S. gov't on only 1 source - and the #Berlin interior admin has already had to admit mistakes: On Sat. morning it declared the police had not ordered the masks from a US company, as was still claimed on Friday."

柏林市長 @RegBerlin
除左之前條tweet之外冇再講

同引 華盛頓日報

“A #Berlin official, who accused the U.S. administration of “piracy” after 200,000 #masks for the city police went missing, backtracked Saturday and said the masks were ordered from a #German firm.”

第一句似德國佬跳過3M同大陸廠買貨

香港好似有個柏林仔?

美國駐德大使館引用柏林日報澄清：

"...the Senate based its accusations against the U.S. gov't on only 1 source - and the #Berlin interior admin has already had to admit mistakes: On Sat. morning it declared the police had not ordered the masks from a US company, as was still claimed on Friday."

同引 華盛頓日報

“A #Berlin official, who accused the U.S. administration of “piracy” after 200,000 #masks for the city police went missing, backtracked Saturday and said the masks were ordered from a #German firm.”

柏林市長 @RegBerlin
除左之前條tweet之外冇再講

應該有人炒左車 好大機會係德國

加返「魔警拗斷市民手」嘅鄭柏林會好D

我估唔係假新聞
係德國警方同大陸佬落單
大陸佬出唔倒貨夾硬話比美國佬高價買走咗

我估既係有人亂up野
然後有人當真，炒車炒到上美國總統…

即係點
藍屍親戚呢兩日係咁笑美國係強盜搶人野

係咪德國自己柒咗咋？

CCTVB直頭係個個鍾都會提一提話美國係海盜周圍搶人野

有道理

可能唔係直接同3M訂，有D廠係3M授權做3M產品生產

共匪又作假新聞屈美國

淘寶？

d蝗媒成日搏外國人唔識睇中文唔會知
笑撚死

直接向廣播局投訴啦

你意思系間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶ Ｂ再loop左兩日fake news

同意，咁嘅假消息俾佢loop咗兩日

點解好似搵唔到呢句

連now都淪落到咁
睇到都打個突

NEC

仲有連登仔話人盲撐美國話人唔啱聽就 fake news
而家真係 fake news

係咪德國中咗陷阱搵咗假代理人，咁個假代理人一定出唔到貨，專登作fake news

峰迴路轉

支那有個地方名叫德國啫

lm

咪講左law, 仲有件 on9 post 埋 financial times 篇文上黎去證明有 modern pirate , 大佬， 成個 google 得 financial times , 好難信

但nowtv之前又有報 nowtv都俾支共fake咗？

有無人有相關tvb news片段？

俄佬低調咁玩唔理你
支那狗學左如獲至寶玩玩下收唔到科

鄭柏林丫嘛
咪沙田嗰鑊嗰件黑警囉

將紅媒抹黑美國啲衰嘢整理返畀my best friend
仲要強調24小時抹黑，完全冇澄清

明顯又係支那假新聞
Tweet

柏林？做戲個個呀？

一人一個email投訴啦

解體中國、唯一出路

德國差佬自已上淘寶訂口罩！

親！咱們已發貨，但你的口罩被美軍搶走了，不能退款

作埋英文版同德文版?
唔見美國同德國當地有報過

有睇開就知ft而家好多支那人做
有時睇評論會有支那人上去撰文寫埋啲廢話
年頭有篇連美國19世紀啲舊屎都拎出黎屌

幾時都話華文傳媒信唔過

連bbc dw都有wo

橋唔怕舊
你唔笑9人2020仲要人人用消毒酒精而唔用新出個d霧氣

連登仔唔會睇到呢條link

Up

now一樣有藍屍㗎嘛

邊個咁醒陰到TVB

now news都係廢架

嘩，假到連各國元首都中伏，真係唔簡單

屌3M同3M講事實有咩關係

支支將自己做嘅事，用美帝呢個名招認

點解美國冇澄清

新百倫 new balance 事件

支那咪就係一早搶咗好多囉